暴大高層我DLLMCH，死都唔撚俾PASS/FAIL

柒頭皮高層，DLLMCH
人地革大都PASS/FAIL咗啦，你又UP乜9嘢兩個SEM 都PASS/FAIL唔適合，屌你老母啦

真係好撚嬲，DLLMCH

有冇清都不滿wfh，爭取緊PASS/FAIL

唔俾PASS/FAIL 就係賤，DLLMCH

RIP

一陣fail你咪又閙點解唔個個pass

好難Fail喎清

DLLM

聽講要u考

屌